poly speed general business 如何

小弟報左speed 既general business
收到offer
聽日deadline 要交留位費
但其實仲諗緊
General business 無科專咁係唔係讀黎都無咩用
定係報shape 都係top up
但讀一年快D出去做野好過
認真求問 自知讀書唔掂
但top up degree好過無

講真你連想做咩都唔知 邊個答到你讀咩好呀